最令你感動嘅廣告係邊個？

知唔知游最後啲對手最怕嘅人係邊個呀？
？？
係你呀

諗起張家輝

千王之王？

喂？呀may呀？